認真討論 法國班新星邊個實力最好

丹比利,林馬,麥巴比,馬斯亞定高文

邊個最勁?

尼安

一定唔會係高文先

高文9衝

有無睇開德甲同法甲嘅巴打可以講下比我聽 我自己曼迷上年場場都有睇加big6好多場都會睇 覺得耶穌同馬斯亞潛力最高 但如果淨係講法國嘅人 又邊個實力同潛力最高

推 真心求教

個人覺得麥巴比

左路黎講lemar
右路黎講o.dem
前鋒黎講mbappe

YAYA SANOGO

我自己覺得包皮係好勁 始終歐聯都入左好多波

拿斯利 賓艾化 賓洲馬 都好好波同好好潛力

屌 賓州馬 聽講皇馬作用王黎

Yes
正如馬迪子解放普巴子咁
我賓係用嚟解放牙朗

一定係基奧特

個人技術好
但係大局觀差點

講緊包皮?

普巴

佢條友咪撚妹咁多 其實勁好多 不過佢都唔係新星呀
利申 迷馬反連

你列嗰幾個得lemar叫有啲視野

你個名

個人覺得lemar廢廢地
歐聯見佢成日隱形

拖舟

一定係馬斯亞最勁，in ma we trust!

高文垃圾黎